如果香港有條autobahn...

你會買部咩車？ 目標渣幾快？

Model s plaid

何苦呢

紅van

3 號仔咪autobahn 囉
要玩就快d 玩啦
好快裝埋區間測速冇得玩

淨係諗起快線撚都唔開胃